當一個人唔想理你既時候做咩都係多餘

但我真係好掛住男朋友

太愛一個人原來都會逼走人

雖然唔想承認....
但慢慢地 當我地生活有新既事物加入
就再無咁掛

你用咗咩形式表達先